得罪講句，青政年宵既貨真係好撚樣衰

講明先，我唔係講緊青政既政治立場，係講緊啲年宵貨

完全冇創意，冇設計，又樣衰，搵鬼買咩

民族黨賣既貨就高質好多啦

就睇下admin會唔會搬去政事台

做乜鳩

帽t好靚

民族黨既靚好多

件衫真係做乜鳩